## Cash Collection - API для приложения для сбора пожертвований (тестовое задание)

### Описание:
Проект для сбора пожертвований.
Можно создать сбор, добавить описание, указать причину сбора, сумму, либо не указывать конкретную сумму, загрузить постер для привлечения внимания, cмотреть ленту пожертвований, кто, когда и сколько пожертвовал.
Самому жертвовать (не по-настоящему, баланса нет) на другие сборы.

### Инструкция по запуску:

Создайте файл .env по аналогии с .env.template

Запустить контетйнер (на linux не забудьте sudo)
```sh
docker compose up --build
```

Чтобы писать bash команды внутри контейнера
```sh
docker exec -it django sh
```

Провести миграции (если запускаете первый раз)
```sh
python manage.py migrate
```

Загрузить фейковые данные
```sh
python manage.py loaddata tests/fixtures/dumpdata.json
```

Создать своего пользователя для тестов
```sh
python manage.py create_me --username=username --email=email@gmail.com --password=password
```

Если данных не достаточно, создать сборы (у текущих пользователей рандомно)
```sh
python manage.py create_fake_collections
```

Создать оплаты (рандомно, возможно даже получится так, что создатель оплатит свой сбор)
```sh
python manage.py create_fake_payments
```